勸大家唔好出咁多街

低燒左成個星期 一直攰攰地咁
成個星期 只有去飲茶 一係就係屋企
Hall都無翻 依家比人叫去驗武肺
我無命唔緊要 屋企有兩個老人
後悔成日走去飲茶

屋企同富亨村果隻差唔多設計
都係住最高果幾層
唔知會唔會中撚左

好心唔好上網獻世

U on99

拉

幾多度先算低燒

唔緊要啦 總之大家唔好出咁多街了
我燒緊

More than 37.2 lower than 38.5

可以唔出都唔出
慳返個口罩

呢條撚樣同兩個fd去左歐洲成個禮拜 前兩日翻嚟 第二日就走出街飲珍珠奶茶屌佢老味

去狗屋未

去左美心坐緊

頂
自己真係開始鬆懈
出左幾日街
一直都無咩事
琴晚開始個肺唔舒服 想咳
啱啱量37.3度

小心啲啦 離開老人家 好驚惹到比佢地
一下歸西 我後生仲可以捱下